國泰安全訓練學院32歲男導師 撫摸34歲空少胸臀下體

因管理不善而從全球最佳航空公司排名榜節節下跌的國泰航空爆出懷疑「男男」非禮醜聞！據知，一名80後的國泰安全訓練學院男導師，上月在國泰城內的辦公室，涉嫌向一名同是80後、且較其年長2歲的男空中服務員「上下其手」，包括撫摸對方胸部、臀部及下體。涉事「空少」不甘受辱，2日後到機場警署報案。警方昨(16日)證實接獲相關舉報，並在上周三(10日)以涉嫌非禮拘捕該名男導師，交由機場警區刑事調查隊第二隊跟進。國泰回覆指，得悉有關事件，正配合警方的調查工作。

該宗「男男風化」疑案早於上月17日發生，近日在國泰職員之間瘋傳，事件因而曝光，並引起員工不滿。有員工稱，一名空少上月遭國泰安全訓練學院內一名男導師非禮，涉事空少事發後到警署報案，惟資方刻意淡化事件，更容許涉事的男導師繼續擔任培訓工作，擔心再有空少慘遭毒手，「我都唔明點解？件事都搞到咁，公司都仲畀佢繼續教，唔停佢職，咁對啲同事好唔公平啫！」

據東網了解，案發當日，一眾空中服務員包括本案男事主在完成例行安全訓練課程後，涉案男導師借故要求男事主留下。二人獨處一室期間，男導師涉嫌侵犯男事主，包括撫摸對方胸部、臀部及下體。男事主當時驚惶失措，未及即時報案，在事發2日後始到機場警署報案。據知，男事主已向國泰辭職，未知是否與事件有關。

警方證實，上月19日收到相關報案，據該名34歲的男報案人指，2日前遭一名32歲男子在國泰城內的辦公室非禮，警方調查後，在上周三以涉嫌非禮將該男導師拘捕，他現已獲准保釋候查，須於下月上旬向警方報到，案件交機場警區刑事調查隊第二隊跟進。

東網向國泰查詢涉案男導師是否已停職及男事主有否向國泰求助，國泰均未有回應，僅稱得悉事件，正配合警方調查工作，並以警方正處理事件為由，暫未能提供進一步資料。據悉，涉事男導師任職國泰7年，之前在另一間航空公司服務。

國泰空中服務員工會主席黎玉嬋表示，不論男或女的性騷擾事件，均不容許在職場上發生，又指安全訓練學院的導師會接觸「準空姐、空少」，新人一般對導師有較高的信任度，惟此事肯定會摧毀他們對導師信任，要求資方徹查事件。

國泰昨爆出風化醜聞之餘，其股價昨亦一度逆市挫逾5%，全日跌1.85%，收報10.58元，為第二大跌幅恒指成分股。國泰剛遭國際指數公司MSCI明晟剔出MSCI香港指數，該指數是目前全球投資組合經理採用最多的基準指數，故任何變動會備受關注。證券界預期，本周五(19日)恒生指數公司公布季度檢討結果，國泰有機會遭剔出，短期內或繼續捱沽，股價有機會跌穿10元水平。

民眾證券董事總經理郭思治直言，近年一直看淡國泰股價發展，主因管理層眼光極差，燃油對沖持續錄得巨虧。國泰被剔出MSCI香港指數，追蹤指數的相關基金未來有機會逐步或悉數沽出股份，即使未來不會出現嚴重沽壓，走勢會長期跑輸大市。

gay

34歲人仲驚惶失措

未試過咁興奮嘛人地

因管理不善而從全球最佳航空公司排名榜節節下跌的國泰航空爆出懷疑「男男」非禮醜聞

要狙擊到幾時

睇頭兩句就知一定係東方

未玩飛雞前先比人玩

勞資糾紛

轉介勞工處先岩

印象中依條仆街黎

事主係男人就無口德撚

又O黎如果係TVB拍劇會改乜名

唔洗估 一定係on cc 新聞

突破盲腸

男女通用